鳩拉呢招 其實比想像中勁

成日笑人9拉街坊

但人地玩你48小時再放你

久而久之會少好多和理飛參與

分分鐘連大廈都唔敢落

所以今次要煲大呢單新聞

無搜查令但入私人地方執法

輕輕推一下

其實煲大會驚咩，721831煲到日講夜講

唔覺狗方有壓力

今時今日都成半年有多, 個個都仲係67咁,成個華春營一樣警犬會驚你咩